# README #

Dette repository er ment brukt til å teste ut samarbeid på et iPhone prosjekt internt i inFuture. 

### What is this repository for? ###
Det inneholder xcode-prosjektet for en enkel Oscar Wilde sitat-app, basert på et fun-fact eksempel fra en Treehouse tutorial. 

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact